[多圖]會然 濛 底已起

屌 你點起到

其實唔難

我知你住邊架 屌你老母

Then?

食緊定比狗食緊果個係佢

食屎狗呀咁都唔識

咪撚煩

ching ho ball

原來佢黑鬼黎

agger

我係雞

但俾人奄左

Eat shit dog

Ching ho ball

唔准你對佢咁惡呀仆街

邊到惡呀ching

好同情樓豬